有冇人已經諗好情人節送咩？

仲有一個幾星期，但仲未諗到應該送咩 銀包鞋衫褲爆炸盒皮革嘢心意嘢已經送過曬
加上佢二月中又生日 要買定兩份禮物同準備驚喜真係好難 大家有冇咩好意見